msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: smartcharts\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /dev/translation/messages.pot\n"
"Project-Id-Version: smartcharts\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: binarycom\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-24 07:02\n"

msgid " already exists."
msgstr " 已經存在。"

msgid "[symbol] feed is delayed by [delay] minutes"
msgstr "[symbol] 輸入延遲了 [delay] 分鐘"

msgid "[symbol] market is now opened."
msgstr "[symbol] 已開市。"

msgid "[symbol] market is presently closed."
msgstr "[symbol] 市場目前已關閉。"

msgid "\"Mass Index\" or \"Doji Star\""
msgstr "\"質量指數\" 或 \"十字星\""

msgid "Active"
msgstr "活躍"

msgid "Add New"
msgstr "添新"

msgid "Annotation"
msgstr "注釋"

msgid "Asset Information"
msgstr "資產資訊"

msgid "Auto Scale"
msgstr "自動縮放"

msgid "Average Line"
msgstr "平均線"

msgid "Baseline"
msgstr "基線"

msgid "Box Size"
msgstr "箱尺寸"

msgid "C"
msgstr "C"

msgid "Callout"
msgstr "賣出"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "Candle"
msgstr "蠟燭線"

msgid "Change"
msgstr "變更"

msgid "Channel"
msgstr "通道"

msgid "Chart data is not available for this symbol."
msgstr "此符號不可用於圖表資料。"

msgid "Chart Table"
msgstr "圖表"

msgid "Chart types"
msgstr "圖表類型"

msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

msgid "Close"
msgstr "收盤"

msgid "CLOSE"
msgstr "收盤"

msgid "CLOSED"
msgstr "已關閉"

msgid "Colored Dot"
msgstr "彩色點"

msgid "Comparison"
msgstr "比較"

msgid "Continuous"
msgstr "連續線"

msgid "Countdown"
msgstr "倒計時"

msgid "Crosshair"
msgstr "交叉線"

msgid "Crossline"
msgstr "十字線"

msgid "Dark Mode"
msgstr "暗模式"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Day"
msgstr "天"

msgid "DONE"
msgstr "已完成"

msgid "Doodle"
msgstr "自由形式"

msgid "Dot"
msgstr "點"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download as CSV"
msgstr "下載為 CSV"

msgid "Download as PNG"
msgstr "下載為 PNG"

msgid "Download Chart"
msgstr "下載圖表"

msgid "Draw tools"
msgstr "繪圖工具"

msgid "Ellipse"
msgstr "橢圓"

msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛"

msgid "Fib Arc"
msgstr "Fib 弧形圖"

msgid "Fib Fan"
msgstr "Fib 扇形圖"

msgid "Fib Retracement"
msgstr "Fib 回調線"

msgid "Fib Time Zone"
msgstr "Fib 時區"

msgid "Gann Fan"
msgstr "江恩扇形線"

msgid "Gartley"
msgstr "Gartley形態"

msgid "H"
msgstr "H"

msgid "Heikin Ashi"
msgstr "Heikin Ashi燭圖"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "HIGH"
msgstr "高"

msgid "Historical Data Mode"
msgstr "歷史資料模式"

msgid "Hollow Candle"
msgstr "空心蠟燭線"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

msgid "Hour"
msgstr "小時"

msgid "Indicators"
msgstr "指標"

msgid "Interval"
msgstr "間隔"

msgid "Kagi"
msgstr "Kagi圖指標"

msgid "L"
msgstr "L"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Last digits stats for latest 1000 ticks on "
msgstr "顯示最新1000跳點之最後統計數字 "

msgid "Line"
msgstr "列"

msgid "Line Break"
msgstr "線中斷圖"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "LOW"
msgstr "低"

msgid "Measure"
msgstr "測量"

msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

msgid "O"
msgstr "O"

msgid "OHLC"
msgstr "OHLC條形圖"

msgid "Open"
msgstr "開盤"

msgid "OPEN"
msgstr "開盤"

msgid "OVERWRITE"
msgstr "覆蓋"

msgid "Pitchfork"
msgstr "叉子"

msgid "Point & Figure"
msgstr "點數圖"

msgid "Position"
msgstr "頭寸"

msgid "Price Lines"
msgstr "價格線"

msgid "Quadrant Lines"
msgstr "四等分線"

msgid "Range"
msgstr "範圍"

msgid "Range Bars"
msgstr "範圍欄圖"

msgid "Ray"
msgstr "射線"

msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

msgid "Regression Line"
msgstr "迴歸線"

msgid "Renko"
msgstr "磚形圖"

msgid "RESET"
msgstr "重置"

msgid "Retrieving Chart Data..."
msgstr "正在恢復圖表資料..."

msgid "Retrieving Chart Engine..."
msgstr "正在恢復圖表引擎..."

msgid "Retrieving Market Symbols..."
msgstr "正在恢復市場符號..."

msgid "Retrieving Trading Times..."
msgstr "正在恢復交易時間..."

msgid "Reversal"
msgstr "反向"

msgid "Reversal Percentage"
msgstr "反向百分率"

msgid "right-click to delete"
msgstr "按右鍵刪除"

msgid "right-click to manage"
msgstr "按右鍵管理"

msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

msgid "Segment"
msgstr "段"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Shape - Arrow"
msgstr "形狀-箭頭"

msgid "Shape - Check"
msgstr "形狀-打勾"

msgid "Shape - Cross"
msgstr "形狀-十字"

msgid "Shape - Focus"
msgstr "形狀-焦點"

msgid "Shape - Heart"
msgstr "形狀-心形"

msgid "Shape - Star"
msgstr "形狀-星形"

msgid "Speed Resistance Arc"
msgstr "速阻弧線"

msgid "Speed Resistance Line"
msgstr "速阻線"

msgid "Spline"
msgstr "Spline法"

msgid "SPOT"
msgstr "點"

msgid "Streaming for [symbol] is not available due to license restrictions"
msgstr "由於許可限制, [symbol] 串流不可用"

msgid "Table"
msgstr "表"

msgid "Template name"
msgstr "範本名稱"

msgid "Templates"
msgstr "範本"

msgid "There are no active comparisons yet."
msgstr "還沒有任何激活比較."

msgid "There are no active indicators yet."
msgstr "還沒有任何激活指標."

msgid "There are no favorites yet."
msgstr "還沒有偏好。"

msgid "Tick"
msgstr "跳動點"

msgid "Time Cycle"
msgstr "時間週期"

msgid "Tirone Levels"
msgstr "泰隆水平線"

msgid "Underlying Assets"
msgstr "標的資產"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "是否要覆蓋它？"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

msgid "RSI"
msgstr "相對強弱指數"

msgid "Period"
msgstr "期間"

msgid "Show Zones"
msgstr "顯示區域"

msgid "OverBought"
msgstr "超買"

msgid "OverSold"
msgstr "超賣"

msgid "Moving Average"
msgstr "移動平均線"

msgid "Field"
msgstr "領域"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Offset"
msgstr "抵消"

msgid "MA"
msgstr "移動平均數"

msgid "MACD"
msgstr "指數平滑異同移動平均線"

msgid "Fast MA Period"
msgstr "快速移動平均週期"

msgid "Slow MA Period"
msgstr "慢速移動平均週期"

msgid "Signal Period"
msgstr "信號週期"

msgid "Signal"
msgstr "信號"

msgid "Increasing Bar"
msgstr "增加條形線"

msgid "Decreasing Bar"
msgstr "遞減條形線"

msgid "Stochastics"
msgstr "隨機指標"

msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Slow"
msgstr "慢"

msgid "Aroon"
msgstr "阿隆指標"

msgid "Aroon Up"
msgstr "阿隆上漲"

msgid "Aroon Down"
msgstr "阿隆下跌"

msgid "Aroon Oscillator"
msgstr "阿隆振盪器"

msgid "Linear Reg R2"
msgstr "線性回歸 R2"

msgid "RSquared"
msgstr "R平方"

msgid "Linear Reg Forecast"
msgstr "線性回歸預測"

msgid "Forecast"
msgstr "預測"

msgid "Linear Reg Intercept"
msgstr "線性回歸截距"

msgid "Intercept"
msgstr "截距"

msgid "Time Series Forecast"
msgstr "時間序列預測"

msgid "Vertical Horizontal Filter"
msgstr "垂直水準篩檢程式"

msgid "Result"
msgstr "結果"

msgid "TRIX"
msgstr "三重指數平滑移動平均線(TRIX)"

msgid "Standard Deviation"
msgstr "標準差"

msgid "Standard Deviations"
msgstr "標準差"

msgid "Moving Average Type"
msgstr "移動平均類型"

msgid "Trade Volume Index"
msgstr "交易量指數"

msgid "Min Tick Value"
msgstr "最小跳動值"

msgid "Swing Index"
msgstr "搖擺指數"

msgid "Limit Move Value"
msgstr "限制移動值"

msgid "Accumulative Swing Index"
msgstr "累計擺動指數"

msgid "Price Rate of Change"
msgstr "價格變化率"

msgid "Volume Rate of Change"
msgstr "成交量變化率"

msgid "Momentum Indicator"
msgstr "動量指標"

msgid "Price Volume Trend"
msgstr "價格成交量趨勢"

msgid "Positive Volume Index"
msgstr "正成交量指標"

msgid "Index"
msgstr "指數"

msgid "Negative Volume Index"
msgstr "負成交量指標"

msgid "On Balance Volume"
msgstr "能量潮"

msgid "Stochastic Momentum Index"
msgstr "隨機動量指標"

msgid "%K Periods"
msgstr "%K 周期"

msgid "%K Smoothing Periods"
msgstr "%K平滑週期"

msgid "%K Double Smoothing Periods"
msgstr "%K 雙平滑週期"

msgid "%D Periods"
msgstr "%D 周期"

msgid "%D Moving Average Type"
msgstr "%D移動平均類型"

msgid "%K"
msgstr "%K"

msgid "%D"
msgstr "%D"

msgid "Historical Volatility"
msgstr "歷史波動性"

msgid "Days Per Year"
msgstr "每年天數"

msgid "Pretty Good Oscillator"
msgstr "相當好的振盪器"

msgid "Ultimate Oscillator"
msgstr "終值震盪指標"

msgid "Cycle 1"
msgstr "週期1"

msgid "Cycle 2"
msgstr "週期2"

msgid "Cycle 3"
msgstr "週期3"

msgid "Volume Oscillator"
msgstr "容積振盪器"

msgid "Short Cycle"
msgstr "短週期"

msgid "Long Cycle"
msgstr "長週期"

msgid "Points Or Percent"
msgstr "點或百分比"

msgid "Twiggs Money Flow"
msgstr "特威格斯資金流動"

msgid "Chaikin Money Flow"
msgstr "查金資金流動"

msgid "Chaikin Volatility"
msgstr "查金波動性"

msgid "Rate Of Change"
msgstr "變動率"

msgid "Price Oscillator"
msgstr "價格振盪器"

msgid "Ease of Movement"
msgstr "簡易波動指標"

msgid "Commodity Channel Index"
msgstr "順勢指標"

msgid "Detrended Price Oscillator"
msgstr "去趨勢價格振盪器"

msgid "True Range"
msgstr "真實範圍"

msgid "Average True Range"
msgstr "平均真實波動範圍"

msgid "ATR"
msgstr "ATR"

msgid "Ehler Fisher Transform"
msgstr "埃樂費舍爾變換轉化"

msgid "EF"
msgstr "EF"

msgid "EF Trigger"
msgstr "EF 觸發器"

msgid "Schaff Trend Cycle"
msgstr "沙夫趨勢週期"

msgid "QStick"
msgstr "量化蠟燭線"

msgid "Coppock Curve"
msgstr "估波曲線"

msgid "Short RoC"
msgstr "做空變化率"

msgid "Long RoC"
msgstr "做多變化率"

msgid "Chande Momentum Oscillator"
msgstr "錢德動量震盪指標"

msgid "Chande Forecast Oscillator"
msgstr "錢德預測震盪指標"

msgid "Intraday Momentum Index"
msgstr "日內動量指數"

msgid "RAVI"
msgstr "RAVI"

msgid "Random Walk Index"
msgstr "隨機漫步指標"

msgid "Random Walk High"
msgstr "隨機漫步最高點"

msgid "Random Walk Low"
msgstr "隨機漫步最低點"

msgid "ADX/DMS"
msgstr "自動數據交換系統/數據庫管理系統"

msgid "Smoothing Period"
msgstr "平滑週期"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "Shading"
msgstr "陰影"

msgid "Histogram"
msgstr "長條圖"

msgid "+DI"
msgstr "上升方向線"

msgid "-DI"
msgstr "下降方向線"

msgid "ADX"
msgstr "趨向平均值"

msgid "Positive Bar"
msgstr "正柱"

msgid "Negative Bar"
msgstr "負柱"

msgid "High Low Bands"
msgstr "最高價最低價帶"

msgid "Shift Percentage"
msgstr "變換百分比"

msgid "Channel Fill"
msgstr "通道填充"

msgid "High Low Top"
msgstr "最高的最低價頂部"

msgid "High Low Median"
msgstr "最高的最低價中位"

msgid "High Low Bottom"
msgstr "最高的最低價底部"

msgid "High Minus Low"
msgstr "最高價減最低價"

msgid "Median Price"
msgstr "中間價位指數"

msgid "Moving Average Envelope"
msgstr "移動平均線通道"

msgid "Shift Type"
msgstr "轉換類型"

msgid "Shift"
msgstr "轉換"

msgid "MA Env Top"
msgstr "移動平均線通道頂部"

msgid "MA Env Median"
msgstr "移動平均線通道中位"

msgid "MA Env Bottom"
msgstr "移動平均線通道底部"

msgid "Fractal Chaos Bands"
msgstr "分形混沌帶"

msgid "Fractal High"
msgstr "分形最高點"

msgid "Fractal Low"
msgstr "分形最低點"

msgid "Fractal Channel"
msgstr "分形通道"

msgid "Fractal Chaos Oscillator"
msgstr "分形混沌擺動指標"

msgid "Gopalakrishnan Range Index"
msgstr "高帕拉克里施南範圍指標"

msgid "Prime Number Bands"
msgstr "質數通道"

msgid "Prime Bands Top"
msgstr "質數通道頂部"

msgid "Prime Bands Bottom"
msgstr "質數通道底部"

msgid "Prime Bands Channel"
msgstr "質數帶通道"

msgid "Prime Number Oscillator"
msgstr "質數震盪指標"

msgid "Tolerance Percentage"
msgstr "容忍百分比"

msgid "Bollinger Bands"
msgstr "布林通道"

msgid "Bollinger Bands Top"
msgstr "布林通道頂部"

msgid "Bollinger Bands Median"
msgstr "布林通道中位"

msgid "Bollinger Bands Bottom"
msgstr "布林通道底部"

msgid "Donchian Channel"
msgstr "唐奇安通道"

msgid "High Period"
msgstr "高位期間"

msgid "Low Period"
msgstr "低位期間"

msgid "Donchian High"
msgstr "唐奇安高點"

msgid "Donchian Median"
msgstr "唐奇安中位"

msgid "Donchian Low"
msgstr "唐奇安低點"

msgid "Highest High Value"
msgstr "最高最高價"

msgid "Lowest Low Value"
msgstr "最低最低價"

msgid "Mass Index"
msgstr "梅斯指標"

msgid "Bulge Threshold"
msgstr "突出部門檻"

msgid "Keltner Channel"
msgstr "肯特納通道"

msgid "Keltner Top"
msgstr "肯特納頂部"

msgid "Keltner Median"
msgstr "肯特納中位"

msgid "Keltner Bottom"
msgstr "肯特納底部"

msgid "Parabolic SAR"
msgstr "拋物線轉向指標"

msgid "Minimum AF"
msgstr "最小 AF"

msgid "Maximum AF"
msgstr "最大 AF"

msgid "Klinger Volume Oscillator"
msgstr "克林格成交量擺動指標"

msgid "Signal Periods"
msgstr "信號週期"

msgid "Klinger"
msgstr "克林格"

msgid "KlingerSignal"
msgstr "KlingerSignal"

msgid "Elder Ray Index"
msgstr "愛耳德射線指標"

msgid "Elder Bull Power"
msgstr "愛耳德多頭力量指標"

msgid "Elder Bear Power"
msgstr "愛耳德空頭力量指標"

msgid "Elder Force Index"
msgstr "愛耳德強力指數指標"

msgid "Linear Reg Slope"
msgstr "線性回歸斜率"

msgid "Slope"
msgstr "斜率"

msgid "Center Of Gravity"
msgstr "重心指標"

msgid "Typical Price"
msgstr "典型價格"

msgid "Weighted Close"
msgstr "權重收盤價"

msgid "Money Flow Index"
msgstr "資金流量指標"

msgid "Williams %R"
msgstr "威廉指標"

msgid "Accumulation/Distribution"
msgstr "威廉多空力度線"

msgid "Use Volume"
msgstr "利用卷"

msgid "Volume Chart"
msgstr "十字過濾線"

msgid "Up Volume"
msgstr "上升成交量"

msgid "Down Volume"
msgstr "下降成交量"

msgid "Volume Underlay"
msgstr "成交量下置"

msgid "Valuation Lines"
msgstr "價值線"

msgid "Average Type"
msgstr "平均型"

msgid "Display Average"
msgstr "顯示平均值"

msgid "Display 1 Standard Deviation (1σ)"
msgstr "顯示1標準偏差 (1σ)"

msgid "Display 2 Standard Deviation (2σ)"
msgstr "顯示2標準偏差 (2σ)"

msgid "Display 3 Standard Deviation (3σ)"
msgstr "顯示3標準偏差 (3σ)"

msgid "Average"
msgstr "平均"

msgid "1 Standard Deviation (1σ)"
msgstr "1標準偏差 (1σ)"

msgid "2 Standard Deviation (2σ)"
msgstr "2標準偏差 (2σ)"

msgid "3 Standard Deviation (3σ)"
msgstr "3標準偏差 (3σ)"

msgid "Correlation Coefficient"
msgstr "相關係數"

msgid "Price Momentum Oscillator"
msgstr "價格勢頭震盪指標"

msgid "Double Smoothing Period"
msgstr "雙平滑期間"

msgid "PMO"
msgstr "價格動量震盪指標"

msgid "PMOSignal"
msgstr "PMO信號"

msgid "Relative Volatility"
msgstr "相對波幅"

msgid "STD Period"
msgstr "標準周期"

msgid "Rel Vol"
msgstr "相對波幅"

msgid "Awesome Oscillator"
msgstr "Ao震盪指標"

msgid "Market Facilitation Index"
msgstr "市場促進指數指標"

msgid "Scale Factor"
msgstr "比例係數"

msgid "Green"
msgstr "綠色"

msgid "Fade"
msgstr "衰退"

msgid "Fake"
msgstr "偽裝"

msgid "Squat"
msgstr "蟄伏"

msgid "ATR Bands"
msgstr "ATR帶"

msgid "ATR Bands Top"
msgstr "ATR帶頂部"

msgid "ATR Bands Bottom"
msgstr "ATR帶底部"

msgid "ATR Bands Channel"
msgstr "斯塔克帶頂部值"

msgid "STARC Bands"
msgstr "斯塔克帶"

msgid "MA Period"
msgstr "MA 期間"

msgid "Multiplier"
msgstr "乘數"

msgid "STARC Bands Top"
msgstr "斯塔克带顶部值"

msgid "STARC Bands Median"
msgstr "斯塔克带中間值"

msgid "STARC Bands Bottom"
msgstr "斯塔克带底部值"

msgid "ATR Trailing Stops"
msgstr "ATR 追蹤止損"

msgid "Plot Type"
msgstr "作圖類型"

msgid "HighLow"
msgstr "最高價最低價"

msgid "Buy Stops"
msgstr "止損買單"

msgid "Sell Stops"
msgstr "止損賣單"

msgid "Bollinger %b"
msgstr "布林%b"

msgid "%b"
msgstr "%b"

msgid "Bollinger Bandwidth"
msgstr "布林帶寬"

msgid "Bandwidth"
msgstr "帶寬"

msgid "Donchian Width"
msgstr "唐奇安通道"

msgid "Relative Vigor Index"
msgstr "相對能量指數指標"

msgid "Rel Vig"
msgstr "相對能量指數指標"

msgid "RelVigSignal"
msgstr "相對能量信號"

msgid "Elder Impulse System"
msgstr "愛耳德射線指標"

msgid "Bullish"
msgstr "看漲"

msgid "Bearish"
msgstr "看跌"

msgid "Neutral"
msgstr "中立"

msgid "Pivot Points"
msgstr "軸心點"

msgid "Pivot"
msgstr "軸心"

msgid "Resistance 1"
msgstr "阻力1"

msgid "Support 1"
msgstr "支撐1"

msgid "Resistance 2"
msgstr "阻力2"

msgid "Support 2"
msgstr "支撐2"

msgid "Resistance 3"
msgstr "阻力3"

msgid "Support 3"
msgstr "支撐3"

msgid "VWAP"
msgstr "成交量加權平均價"

msgid "Alligator"
msgstr "鱷魚指標"

msgid "Jaw Period"
msgstr "頜週期"

msgid "Jaw Offset"
msgstr "頜抵銷"

msgid "Teeth Period"
msgstr "牙周期"

msgid "Teeth Offset"
msgstr "牙抵銷"

msgid "Lips Period"
msgstr "唇周期"

msgid "Lips Offset"
msgstr "唇抵銷"

msgid "Show Fractals"
msgstr "顯示分形"

msgid "Jaw"
msgstr "頜"

msgid "Teeth"
msgstr "牙"

msgid "Lips"
msgstr "唇"

msgid "Gator Oscillator"
msgstr "鱷魚震盪指標"

msgid "Ichimoku Clouds"
msgstr "一目均衡表"

msgid "Conversion Line Period"
msgstr "轉換線周期"

msgid "Base Line Period"
msgstr "基礎線周期"

msgid "Leading Span B Period"
msgstr "領先擴展B周期"

msgid "Lagging Span Period"
msgstr "滯後擴展周期"

msgid "Conversion Line"
msgstr "轉換線"

msgid "Base Line"
msgstr "基線"

msgid "Leading Span A"
msgstr "領先擴展 A"

msgid "Leading Span B"
msgstr "領先擴展 B"

msgid "Lagging Span"
msgstr "滯後擴展"

msgid "Price Relative"
msgstr "價格相對指標"

msgid "Comparison Symbol"
msgstr "比較代碼"

msgid "Performance Index"
msgstr "性能指標"

msgid "Gain"
msgstr "利潤"

msgid "Loss"
msgstr "損失"

msgid "Beta"
msgstr "測試"

msgid "Ulcer Index"
msgstr "終極波動指數"

msgid "Balance of Power"
msgstr "力量的均衡"

msgid "Trend Intensity Index"
msgstr "趨勢強度指數"

msgid "TII"
msgstr "TII"

msgid "Choppiness Index"
msgstr "翻滾度指數"

msgid "Disparity Index"
msgstr "差異指數"

msgid "Rainbow Moving Average"
msgstr "彩虹移動平均值"

msgid "SMA1"
msgstr "簡單移動平均線1"

msgid "SMA2"
msgstr "簡單移動平均線2"

msgid "SMA3"
msgstr "簡單移動平均線3"

msgid "SMA4"
msgstr "簡單移動平均線4"

msgid "SMA5"
msgstr "簡單移動平均線5"

msgid "SMA6"
msgstr "簡單移動平均線6"

msgid "SMA7"
msgstr "簡單移動平均線7"

msgid "SMA8"
msgstr "簡單移動平均線8"

msgid "SMA9"
msgstr "簡單移動平均線9"

msgid "SMA10"
msgstr "簡單移動平均線10"

msgid "Rainbow Oscillator"
msgstr "彩虹震盪指標"

msgid "HHV/LLV Lookback"
msgstr "HHV/LLV回顧"

msgid "Pring's Know Sure Thing"
msgstr "普林格確然指標"

msgid "Lightest Rate of Change Period"
msgstr "變化率最小期間"

msgid "Lightest SMA Period"
msgstr "最小SMA期間"

msgid "Light Rate of Change Period"
msgstr "變化率小期間"

msgid "Light SMA Period"
msgstr "小SMA期間"

msgid "Heavy Rate of Change Period"
msgstr "變化率大期間"

msgid "Heavy SMA Period"
msgstr "大SMA期間"

msgid "Heaviest Rate of Change Period"
msgstr "變化率最大期間"

msgid "Heaviest SMA Period"
msgstr "最大SMA期間"

msgid "KST"
msgstr "完全肯定指標"

msgid "KSTSignal"
msgstr "KST信號"

msgid "Pring's Special K"
msgstr "普林格特殊K線"

msgid "Darvas Box"
msgstr "股票箱理論"

msgid "ATH Lookback Period"
msgstr "ATH 回顧周期"

msgid "Exit Field"
msgstr "退出領域"

msgid "Ghost Boxes"
msgstr "幽靈盒"

msgid "Stop Levels"
msgstr "止位"

msgid "Level Offset"
msgstr "位移"

msgid "Price Minimum"
msgstr "最低價"

msgid "Volume Spike"
msgstr "柱狀成交量"

msgid "Volume % of Avg"
msgstr "平均成交量%"

msgid "Darvas"
msgstr "達瓦斯"

msgid "Ghost"
msgstr "幽靈"

msgid "Levels"
msgstr "水平"

msgid "Supertrend"
msgstr "超級趨勢"

msgid "Uptrend"
msgstr "上升趨勢"

msgid "Downtrend"
msgstr "下降趨勢"

msgid "Volume Profile"
msgstr "成交量特點"

msgid "Bars Color"
msgstr "柱線顏色"

msgid "Vortex Indicator"
msgstr "漩渦指示器"

msgid "+VI"
msgstr "正成交量指標"

msgid "-VI"
msgstr "負成交量指標"

msgid "ZigZag"
msgstr "鋸齒狀"

msgid "Distance(%)"
msgstr "差距(%)"

msgid "Psychological Line"
msgstr "心理線"

msgid "Moving Average Deviation"
msgstr "移動平均偏差"

msgid "Shinohara Intensity Ratio"
msgstr "篠原強度比"

msgid "Strong Ratio"
msgstr "強比例"

msgid "Weak Ratio"
msgstr "弱比例"

msgid "Closed"
msgstr "已收盤"

msgid "Opens in:"
msgstr "離開盤時間還有:"

msgid "Up to 5 active indicators allowed."
msgstr "可同時使用多達5個活動指示器。"

